十點荔枝角... 多謝絲打

「光復香港，時代革命」
我同個fd 十點幾嗌左好多次
無人理我地

得絲打你理我地，好感動

我-黑衫
朋友-橙衫

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不如一齊讀出五大訴求

[五大訴求]透過吶喊幫藍絲上堂

推